攞習總嘅相放大做盾牌有冇得諗

解放軍都未必敢打

攞黎擋橡膠子彈

push

國旗遮都有得諗

啱啱有巴打提議
搵塊鏡對住班警犬 比佢地睇下自己做緊狗個樣有幾衰
然後一路唱聖詩感化佢
好似唔錯

嗱我地冇刻意破壞㗎
我地只係覺得偉大嘅習總可以保護我地先做盾牌咋

呢招當年雨傘用過

一野打爆你塊鏡啦

每人包住支那顏
班賤賊仲邊敢開槍

好計

人人塊面油中國國旗

好難講 班狗癲㗎

做得過 唔難

小學雞野唔好做啦。。 無意思，做整多個火頭，搵位俾中共入。 前功盡廢。 。 呢家有啲割庶新聞出

搵葉劉個樣做仲好。 唔好攪多個火頭

到時啲狗會唔會講習你老架

咁不如諗下如果整盾嘅話可以點整
班警狗成身裝備都有盾 我地手無寸鐵連保護嘅野都冇

到時冚家剷啦班仆街

都得

一齊玩大佢

整唔係問題。。 但唔想整多個火頭者。。 呢家個勢中共都想割庶，無謂為左呢啲小學雞野。。

麻煩如果見到人講，都叫佢地唔好。。 真係唔想因為咁亂左大事。。。